class FileUploadPage(BasePage, WorkingWithFiles):

Наследование используется, когда объекты похожи

Например Человек -> Врач

Здесь же нет чего-то общего, просто страница
FileUploadPage умеет работать с файлами, но ничего общего с классом, для работы с файалами у нее ничего нет

А если добавится работа с картинками, ты унаследуешь еще и от картинок
Если добавят работу с аудио, то будет еще одно наследование

Посмотри паттерн композиция
Например, тут https://webdevblog.ru/nasledovanie-i-kompoziciya-rukovodstvo-po-oop-python/

Если в краце на примере выше:

Будет что-то такое:

class FileUploadPage(BasePage):
    def __init__(self):
        self.file_uploader = FileUploader()
        self.audio_uploader = AudioUploader()
        self.image_uploader - ImageUploader()

        super()....


Суть примерно такая, что ты осбираешь свой класс из других кусочко
Как робота собираешь, сначала руки, потом голова и ного
_________
UPD:
В конкретно нашем случае
Загрузчик файлов, картинок и аудио должны быть как утилиты(класс со статическим методом)
Либо просто список методов в файлике без класса
Нет особо смысла создавать их объекты

_______

yield
    chromedriver.quit()
    file_upload_page.delete_file()

Выглядит так, что удаление файла будет происходить на странице

_______
    def create_file_for_upload(self):
        file = open(self.TEST_FILE_NAME, "w")
        file.write("Some file content\nMore file content")
        return os.path.abspath(self.TEST_FILE_NAME)

Этот метод можно использовать только для файлов, которые будут загружены
или для создания любого файла?




